等淺黃港豬藍絲唔好再發大中華膠夢文宣

有人話唔好參與林鄭對話會 唔好俾佢營造大台 俾佢爭取主導權 我覺得就算黃絲唔去 藍絲都會去 如果咁多藍絲做宣傳 擔心會令淺黃轉藍 我覺得所謂既對話會 目標唔係要同條柒婆對話 要係要同埋淺黃 港豬 淺藍解釋香港實際狀況 而家邊個係妹仔邊個係主人 而唔使再發大中華膠夢 即使唔係對話會講 都可以平時街上面既文宣貼出黎 或者民間記者會講下都好

論點如下：

1. 香港直接投資同海外集資佔大陸重要經濟比例

2.香港有國際金融中心地位 係因為有可信賴既法制 同營商環境 上海都取代唔到 反送中令其他國家信你唔過＝玩完

Ref:

可能有d199 大家集思廣益